\thispagestyle{plain}
\index[in]{In Gaston}
\index[vw]{Wölflinge!In Gaston}

\beginsong{In Gaston}[]
\beginverse
1. In Gas\chord{C}ton bin ich geboren, \\
bin als Cowboy ausgezogen nach dem Sü\chord{G}den. \\
Hab mein Lasso ausgeschwungen\\
und ein Liebslied gesungen für Con\chord{C}chita. \\
Ref.: /: Hab an \chord{F}dich gedacht bei \chord{C}Tag und bei Nacht. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Denn ich bin ja nur ein Reiter\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ und die Sehnsucht treibt mich weiter\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ nach dem \chord{G}Süden \chord{C}hin. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. In der \chord{C}Schenke der Seniora \\
saßen sie an langen Tischen, tranken Whis\chord{G}ky, \\
tranken Schnaps und sangen Lieder,\\
doch die Zeit kehrt niemals wieder, oh Con\chord{C}chita. \\
\endverse

\beginverse
3. Und dann \chord{C}zogen sie zur Küste, \\
durch den Urwald, durch die Wüste bis nach Kai\chord{G}ro. \\
Auf Kamelen und als Reiter\\
zogen sie dann immer weiter, Cabal\chord{C}lero. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: mündlich überliefert\\
TS: 356
\end{angaben}
